點解百合漫畫會有機械人?

點解呀?點解神無月的巫女會有機械人 點解?

唔知

點解rape漫畫會有機械人?

我要保護姬子

無視佢地睇會好少少

大神